{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10042736",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 플라워펜션"
    },
    "text": "私の10歳以下の子供たちのためのキッズカフェがあります。 利用料金は2時間当たり5,000ウォンで、入室時から退室までご利用いただけます。 室内に位置するこのスペースは、10歳未満のお子様のみご利用いただけます。 また、室内に植物園もあり、静かでリラックスした雰囲気で室内植物を鑑賞することができます。 こちらは入室から退室まで利用可能であり、利用料はありません。 今回の訪問者のレビューでは、ホテル関係者の親切なもてなしと清潔な施設により、お客様の満足度が非常に高いことが確認できます。 また、プールはいつも掃除されていてきれいで、再訪の意思があるお客様からのレビューも多かったです。 しかし、一部のお客さんはトイレからラックスの匂いがしたり、電気レンジの下から水が漏れるなどの問題点を指摘しました。 でも、全体的に宿泊するのに快適な場所としてたくさんおすすめされました。 他にも一軒家の客室があり、無料で利用できる屋外プールもあります。 利用時間は入室時から退室までで、水着とラッシュガードを着用してください。 また、屋外バーベキュー場もあり、炭やグリルをご利用いただけます。 利用料金は2人基準で10,000ウォンで、3~5人基準で20,000ウォンです。 利用可能な時間は18:00から22:00までで、屋外でバーベキューを楽しめます。 冬季および雨天時にも利用可能であり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキッズカフェの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2時間当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キッズカフェの利用時間はどれくらいですか？",
            "answer": "入室時から退室までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "このキッズカフェはどのような年齢の子供が利用できますか？",
            "answer": "10歳未満のお子様のみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "室内の植物園はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "静かでリラックスした雰囲気で室内植物を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "室内植物園の利用料金はありますか？",
            "answer": "入室から退室まで利用可能であり、利用料はありません。"
        },
        {
            "question": "お客様の満足度はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテル関係者の親切なもてなしと清潔な施設により、お客様の満足度が非常に高いです。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ掃除されていますか？",
            "answer": "プールはいつも掃除されており、きれいです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はどのような利用条件がありますか？",
            "answer": "利用時間は18:00から22:00までで、水着とラッシュガードを着用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2人基準で10,000ウォン、3〜5人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は冬季や雨天時にも利用できますか？",
            "answer": "冬季および雨天時にも利用可能であり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 354
    }
}